與其搞不合作運動

不如係各個公園搞城市論壇

以討論方式拉多d人入陣營先

而家太多中老年人被假消息呃左

最好播埋片

理性咁話佢地知社會發生緊咩事

最緊要同佢地討論

起碼唔好再有d乜柒點解個社會變成咁既言論出現

幫推

無義工同糾察，實有人騷擾，報警都無用。

播片起碼要有十至廿人
有衝突起碼有人拍片報案
同埋香港人係羊群心理
有一大班人圍觀睇片
實有八卦人士一齊加入睇
但切記去深藍地區挑機

以而家出黎既人數，每個公園有十幾二十人唔難，就算每個公園三十人都唔難

要人多，每個公園分配三十人左右，勇武小隊係屋企standby ，有黑社會搞事就出去幫手，呢個年頭警察信唔過

既然而家搞歸邊，拉多d人歸邊自然有用處

可以作為不合作運動前既宣傳

推

咁未姐係搞街站

可以咁講

時文時武先可以令更多人接受

去到721事, 己經唔洗再勇武住
提返721件事仲好啦, 查到水落石出, 等比外來人睇我地係理智
唔係傻